仲留喺機場有咩意義？

係留係走都好
要齊上齊落，唔好落單啊

唔需要戀戰。
應該日日去機場，等佢日日都取消航班。

而家機管局主動配合玩不合作運動，瘋狂取消航班有用過地鐵阻塞車門100倍啦。

雲爺爺，去留自己決定，勿分化。

勿戀戰 機場目的已達成
不受傷 不被捕 be water 勿送頭
要搞日日搞都得
長期游擊戰

你去現場講啦 好無

現場手足坐晒係度無人上連登？